(突發)中五男女學生相擁跳樓 兩屍三命

【本報訊】大埔一間中學一對品學兼優中五學生小情侶，最近女生驗出懷有身孕，加上有家人反對兩人來往，他們承受很大壓力及不懂如何處理，昨日在午飯期間，他們離開學校前往附近富亨，相擁跳樓自殺殉情，女生當場死亡，男生送院亦證實不治，釀成兩屍三命悲劇。 記者︰譚健文 劉漢權

男生易俊榮墮樓後尚有氣息，但送院搶救終不治。

男死者家人昨晚到墮樓現場拜祭。
跳樓自殺兩名學生，男生易俊榮（十六歲），女生余詩嘉（十七歲），他們就讀香港紅卍字會大埔卍慈中學，易是中五 D班理科學生，余是中五 C班文科學生。校長伍達仁指出，兩人都是名列前茅、品學兼優的學生，校方對他們的死表示痛心及難過。
校長稱，未知兩人自殺原因，以往未接獲兩人求助，昨日上午亦沒有發覺他們有異樣。教統局已協助校方成立危機處理小組，派出心理專家替受困擾的師生輔導，並跟進事件。

女死者身世坎坷
消息指，易俊榮與家人住在大埔宏福苑宏道閣，他有三名胞姊，其父任職飲食業，他在家中排行最細；而余詩嘉則住在富亨亨耀樓。據大廈一名女街坊稱，余女身世坎坷，在幾歲大的時候，其母拋夫棄女，父親因無能力撫養，將她交給一名姓梁女性友人照顧，梁亦有子女及家姑，最初余女家有金錢接濟，其後再無交錢，梁婦有感余女身世可憐，不忍心將她拋棄，一直照顧至今。
易與余中一已在該校就讀，兩年前正式拍拖。有消息指，家人反對他們拍拖，同時，余女近日用驗孕棒化驗，發現自己懷孕，並且到過中醫診所求診，亦證實有孕要求協助，疑這對小情侶不懂面對問題，鑽進牛角尖而雙雙尋死。余女前日及昨日亦透過手機短訊，發出多條信息給女同學，指遇到感情問題，覺得不開心及多謝同學幫助等。
據易母表示，其子很乖、很純及善良，是童軍及學校足球隊成員，他有心事都會向家人傾訴，易母亦認識余女，表示余女間中亦會來訪，並且一齊前往飲茶，但未知余女懷孕。易母聲言沒有反對他們拍拖，對發生今次事件，家人覺得非常錯愕。她說，家人會將兒子的器官全部捐出。

欄杆遺掌紋腳印
易俊榮及余詩嘉昨日上午如常上課，在午飯時間他們離開學校，在下午一時四十五分，兩人本應返回學校，但當時他們進入附近的富亨亨榮樓，並去到二十二與二十三樓梯間，當時兩人身穿校服，各攜帶一支礦泉水，相信在傾談一會後，才跨過近六呎的欄河躍下。
現場消息指，兩人是相擁跳下，余女攬男友後，一起縱身而下，跌落一樓簷篷，街坊發覺有人跳樓於是報警。消防及救護員到場，發現易伏在女友身上，他仍然有氣息，而余女則身體扭曲明顯死亡，救護員將易救起送院，最後亦證實不治。警方在現場沒有撿獲遺書，在跳樓梯間發現水樽，欄杆亦遺下掌紋及腳印。
警方事後聯絡兩名學生就讀學校的教師到場，證實墮樓女生的身份，其家人稍後到場認屍，遺體由仵工移送殮房；而易的家人亦接報前往醫院，知悉死訊非常傷心，易的父母及親友，昨晚到墮樓現場拜祭。警方調查認為事件無可疑，今日進行剖屍化驗。

2005年12月9日

自己攞黎

唔識回應

12年前嘅新聞

最撚衰都係D家長
有左都無辦法
點解唔好好同兩個細路傾下

Rip

卍慈vs品學兼優

屌鳩你 ON9 RAIN

品學兼優

次次都係品學兼優

四十九日內有四十九跳就可創造凶險地運

幾耐都好，呢單都喺我聽過最悲劇嘅學生跳樓
12年後應該riped 或者11歲啦吓話
希望好好生活落去啦

16歲中出17歲

突乜撚野發呀屌你老母

最撚憎人post自殺舊聞
已block

x2

羅密歐與朱麗葉

WOW,OLD NEWS IS SO EXCITING!

POST唔緊要但可唔可以唔好加突發

唯恐天下不亂就係你d陷家剷
Block

突你老母發

原來十二年前 唔好推

屌你老母
如果有唔開心的人碌到你個post再去做傻事
你條撚樣呢世人就孭住條命過世啦

成世突發啦on9西

有得中出總好過無得中出呀…
雖然係舊聞

Old news

Blocked

投胎未？？

唔係啊
都幾浪漫啊

屌 10尻幾年前

原來，我明白了

Blockedq

好撚好笑啊屌你老母？

( Show Blocked User - 花輪和彥 )

單機啦柒頭
( Show Blocked User - 花輪和彥 )

屌你老母 人都死咗你就咪撚摷翻出嚟喇

屌你老尾 人已死

仲要拎返出黎講 唔知你咩心態

好撚好玩？

如果唔死就已經29歲
真係可惜
btw咪撚post舊聞la屌

睇撚清楚先喇，肓閪

Blocked 上一頁

我記得呢單到驗屍時好似發現無懷孕

樓主我屌你咩

source?

係咪呀......?

( Show Blocked User - 花輪和彥 )

垃圾毒撚

我好記得

fb唔知邊條陷家剷share搞到我中伏
對唔住咁多位大兵

舊聞黎仲要十幾年前

突你老母咩

單機啦，屌你老母

( Show Blocked User - 花輪和彥 )

用下腦啦

屌你老母好撚好玩

開post之前唔識check吓？

嘩真係世界將我包圍 誓死都一齊

Sxxxx nx個fb post再開post?

( Show Blocked User - 花輪和彥 )
屌你老母

好多新會然咬人
樓主我帶你走